林桌廷：中大教點樣推動無政府主義

中文大學最近接連有學生被捕，教育界亦成為被整頓目標，中大畢業嘅民主黨副主席林卓廷，噚日接受黨友劉慧卿主持嘅網台節目《議會內外》訪問時話，左派將問題歸咎教育界、通識科等，非常荒謬。阿廷話，「我唔知啲人有冇讀過大學」，話當你讀到大學，「係咪老師叫你左傾就左傾、信自由主義就自由主義？邊係咁㗎？中學老師叫同學去六四晚會，（學生）都唔睬你啦」。卿姐就笑言，啲老師多年來都想「煽動」學生讀好啲書呀。

卿姐話，最近見到港大教授，問對方收生情况點，教授話唔及中大，原來因為中大喺反修例風波後有「暴大」之名，「年輕人鍾意『暴大』」。阿廷就笑言，如果中大係「暴大」，咁佢就係「暴政」，因為佢係政治與行政學系畢業。阿廷又指出，所謂「暴」，並唔係要大家用暴力，而係大家積極參與香港社會運動，堅定積極捍衛香港核心價值。

近日有建制派倡議喺課室裝設閉路電視，阿廷憶述當年讀政治理論，老師會教無政府主義、恐怖主義等最極端思想，甚至功課要寫點樣推動無政府主義，「我會唔會變咗無政府主義者？唔會㗎嘛」，但喺𠵱家環境就好敏感喇。

係時候要殺校了 大學竟然散佈恐佈主義

林"卓"庭

林卓廷收到嘅法庭文件寫錯名， 答辯人變成林「桌」廷。 議員何君堯舊年入稟高等法院，控告公民黨郭榮鏗、民主黨林卓廷

琳卓廷？